我最鍾意bloodborne係因為佢全攻型同節奏快

dark souls有盾同節奏慢
仁王系統太複雜（對我黎講）同埋有得擋

仲有佢個槍反系統

仁王節奏仲快d

我冇話佢慢 我係話佢系統好複雜
DS先係慢

玩完bloodborne玩番 darksoul勁唔慣，
d fd問我做咩唔舉盾

2隻都好玩喎

同意 玩bloodborne 真係打到出手汗 好耐冇試過，之後玩darksouls3 都覺得有d 慢

bloodborne淨係step都型過dark soul碌

blood borne 啲衫都型好撚多啦

仁王係陰陽術 忍術 武式等於開外掛秒王，鍾意sm王既岩玩

ds有法師咒師，輕鬆難易自己調

bb就係考反應 同肌肉記憶

上級騎士1set>all

仁王感覺darksoul版既討鬼傳

型到

唔用盾咪得，雙手大/巨劍

訂左

我覺得係心態問題
玩ds會覺得有盾唔舉好似傻仔咁，繼而就拉長左戰線

但bb你無得慢慢舉盾同佢磨
自然要速戰速決

利申玩ds都好少舉盾，翻滾流多

How much

六百幾連信使

從來都係為左parry/fashion先裝盾

想問下邊度有得訂

信和，不過過左期了

宮崎英高講過Bloodborne鼓勵玩家主動進攻

我係因為捉時機差所以直接放棄PARRY

屌 點解咁多負皮

就係唔鐘意不幫 向後碌地變左step

如果bloodborne職業多D就好了, 咁樣就超越到DS
目前我我愛都係DS1, 其次BB

bloodborne有得J人偶姐姐

好低俗

打完畢幫玩ds3唔舉盾都得

DS2 已經玩無盾二刀流

BB打到個人好熱血
DS就陰陰濕濕打龜

垃圾拼血驚

你打半血地城拼血黎睇下

半血 阿微達拉

路德維希
科斯孤兒
Dlc真係好高質

打完bb就唔鐘意係ds3渣盾
除左打無名大部分時間都雙持

垃圾唔垃圾唔係講幾快爆到機既

Ds pvp精彩過bb好多

一向唔舉盾

我個幾鐘爆機添呀

孤兒仔真係好撚難打
D人話路德難打但我覺得ok

畢幫個武器系統好正,武器數目雖然無DS3咁多,但佢每把武器都獨一無二,每把武器個動作都唔同,DS3數目雖然多,但好多武器個動作係一樣,我覺得武器系統畢幫完勝。

same，路德1次就過左
個人都鍾意bb多過ds
難度兩者差不多，但bb爽好多
但ds嘅map就正過bb

打完半血迷宮後成個人昇華左

bloodborne 動作多元化d

bloodborne難玩好多
不過係正

啱啱開始玩
一玩上癮

畢幫血質千蔭切菜mode